[連登民調2] 你而家炒美股多定炒港股多？

[連登民調2] 你而家炒美股多定炒港股多？

美股
港股

我P牌無得投 我係

而家港股仲有邊隻好炒？

美股愈來愈popular